水凝貼係咪伏

如題
另外玻璃貼好d 定 水凝貼好d